一人一件追女仔會做既事

記得佢講過既野 鐘意既野
有機會就送俾佢

坐定定等俾女追

same
但我唔會送野

留名學嘢

呢個我對朋友都係噉

咁有無瘋狂收好人卡?

有無巴打係會對住果個女仔特別口花花

我直情唔太熟都會
天生記性好 啲fd都咁話 跟住有時講開上某條唔太熟嘅女 我都好似知好多野咁
會唔會比人當變態

會錯愕囉 你平時正正常常 應該冇嘢

講大話

唔明

有d
試過女朋友生日作左十幾篇散文比佢

關於D咩?

關於以前細個既野 包括d好唔開心 用口講唔到出黎既事

在意佢所有野

有時候覺得太在意佢既事
好似做每件事都係為左去迎合佢
唔係做緊自己

戒j

呢個真

我都覺

成日搵機會撞佢

我對所有人都口花
但一鍾意人就會唔識講野戇鳩鳩咁

之後就迷失左

親手整左個公仔比佢 但最後都送唔出